小米A1應唔應該買？

唔應該

小米？ 唔啦

小米？不了
舊電認真唔多掂

親生仔wo

會考慮比Mum用 不過上年先換左部紅米比佢

孝子機可以一戰
自用，不了

自己用56千一部電話然後買小米比父母好似叫不孝子

係 呢樣完勝

親個閪
屎米自己做返update

上網睇評測咪知

未有人出喎

625

有咩問題

平，今次唔用MIUI,應該可以試下

樓主唔打3Dgame，唔點影相既都得既

No

相機係旗艦級喎

親乜嘢生
update係小米push而唔係google push

你唔打機就冇問題